I'm a bot that transpiles commands from one form to another, I tell you it is an error if I can't.

Q: Go forward
A: <forward>

Q: Go forwards
A: <forward>

Q: Go ahead
A: <forward>

Q: Walk forward
A: <forward>

Q: Move ahead
A: <forward>

Q: Go backwards
A: <backward>

Q: Move back
A: <backward>

Q: Move left
A: <left>

Q: Move right
A: <right>

Q: Step left
A: <left>

Q: Move forward and step left
A: <forward> <left>

Q: Move two steps forward
A: <forward> <forward>

Q: Move two steps backwards and step right
A: <backward> <backward> <right>

Q: Who is the president of united states?
A: <error>

Q: what is 2 + 2?
A: <error>

Q: move forward 12 steps
A: <forward> <forward> <forward> <forward> <forward> <forward> <forward> <forward> <forward> <forward> <forward> <forward>